SU流選可以重選？民主？

是咁的
我地學校每人一票選學生會 但係今年得一個內閣參選 所以係答問大會上面表現得體正常都會當選 好可惜佢地係相反 七百幾人投票有300以上都係反對 係學校第一年有學生會流選。但係學校決定要重選 仲要係同一個內閣同一班人 咁第一次投票有咩作用？係咪真係民主？事關今年60週年校慶 學校俾我地嘅感覺係 今年60週年要搞得好好睇睇 所以點都要死個學生會出黎就算係垃圾SU都無所謂。定係學校要我地學識準備同適應將來嘅香港都係咁？真係睇唔透

重選官方理由係咩？
Btw
一定要反對多次

讀中學？
選完都見唔到佢地 有咩好嘈

好似我中學咁, 學生會每星期一四五都會有份宣佈
仲有個雜貨店仔比佢地打理, 所以都唔算係見唔到

利申: 唔知樓主果間係唔係咁

流選引起學生喺secret討論 admin就封鎖唔俾討論SU 係咪即係政治敏感唔講得 同共產黨有咩分別

[member]mfs?[member]